連詩雅加盟星夢 周柏豪送驚喜

歌手連詩雅（Shiga）今日宣布正式加盟星夢娛樂（星夢），於尖沙咀一間酒店舉行加盟儀式，除了老闆何哲圖（Herman）有到場見證之外，一眾同門師姐、師兄包括吳若希（Jinny）、何雁詩、菊梓喬（Hana）、戴祖儀、林穎彤、谷微及伍富橋都有現身恭喜，陣容鼎盛﹗Shiga以一襲喜慶鮮紅色一字膊、高衩長裙從後登場，大晒香肩、高貴優雅！

同門師兄周柏豪的驚喜片段，甫開始柏豪笑話好耐冇見，繼而開心謂恭喜對方進入人生新階段，Shiga回應指他就好似自己的大哥哥，由未出道就開始被他照顧︰「成日撞完板都會教番我，雖然佢今日嚟唔到，但都有Send Message嚟恭喜、鼓勵我，都好感激佢！」

席間Herman大讚Shiga是一位有實力、才華的歌手，好開心對方加盟星夢，令公司氣氛更好，又透露早年已提議過想同Shiga合作多次，今次終可謂夢想成真，希望於往後日子合作愉快。身旁Shiga即表示非常緊張，連講了三次好開心︰「覺得Herman好Nice，好願意解答我所有嘅問題，好安心、放心，喺嚟緊嘅日子會繼續努力，都想盡快出歌，唔會放過任何唱歌機會，劇歌都會係一個新嘗試。」續多謝所有師姐、師兄到場支持︰「好開心加入呢個大家庭，和和洽洽相處。」然後舉行簽約儀式。

期後眾星夢歌手都有分別上台祝賀Shiga，其中Hana打趣話自己不是師姐，又賣口乖大讚對方人靚聲甜，並指公司從此百花齊放；曾經合作拍《使徒行者2》的何雁詩，則抵死笑話Shiga加盟後成功拉高全體歌手的高度，再笑指二人性格相似，期待之後再有合作機會。

hana對鞋

G

Hana > 吳 > 連

隻臭雞

手長腳長又淫，好想同佢做愛

仲要係處女

你認真？

有錢交租未?

預支掛

認真呀

著高跟鞋都唔夠高
要著鬆榚鞋

一次性交一年架wo

Shiga Shiga Shiga

又拉高平均年齡

三個一姐

2

咪反hana啦

星夢變中女集中營

得hana老d啫

1

無反 事實

唔好同我爭飯食

Rest in peice

點解無虐狗狂牙fred

陣容鼎盛﹗

老翻麻友（謝文欣）去咗邊

好心矮咪矮囉

咁撚造作

著對高踭鞋就造作

做呀

連詩雅紅過一排

感覺佢唱劇歌好適合

應該可以紅返

咪又係同TVB唱主題曲

你話佢報細數就話啫
著對高踭鞋都要比人話

Shit架

屎眼？

肥佬或成最大贏家

條野咁短都食咁多女

波台手足最愛 連c雅

以後又套套劇有連Piece雅把聲

你又知

鏈屎眼

降lv入星夢圍爐

何雁詩 件衫咩事
咁黑 仲著白boot

其實連詩雅幾正都唔明做咩要針對我

今次真係rest in pieces

降乜LV 佢係出面都已經撈唔掂啦

吳若希唔怕連詩雅威脅「一姐」地位：我哋唔同市場

即時娛樂

撰文：賴家杰
2018-12-04 19:45
最後更新日期：2018-12-04 19:45
連詩雅（Shiga）今天（4日）強勢加盟星夢娛樂，公司一眾歌手也有出席記者會撐場，包括吳若希（Jinny）、菊梓喬（Hana）及伍富橋等。Shiga亦立即賣口乖叫各位做師兄，師姐，對於被稱呼師姐，吳若希表示已經習慣了：「當周柏豪都叫我做師姐我就無所謂，但其實我想講我老闆都係叫我阿妹，阿妹，我都係當自己妹妹，然後我只係加入公司資歷比較長而已，但我同Shiga係同一年出道。」

身為《星夢娛樂》一姐的吳若希，會否覺得Shiga的加入威脅到她的地位？Jinny則很禮讓地說「一姐」由Shiga去做就好：「我呢啲妹妹嚟，其實無威脅，因為我同佢市場唔同，我市場係幼兒，Fans係BB，希望每一個BB都鍾意我，所以其他包括宅男或單身人士留畀佢，其實唱歌聲線我哋都唔同，唔擔心。」

吳若希明年出道十周年，跟Shiga一樣。（黃國立攝）
吳若希明年出道十周年，跟Shiga一樣。（黃國立攝）

星夢一眾歌手也有出席連詩雅加盟公司記者會撐場。（黃立攝）
星夢一眾歌手也有出席連詩雅加盟公司記者會撐場。（黃立攝）

至於甚為「得寵」的菊梓橋，則表示公司是沒有爭奪「一姐」的地位事情發生：「大家都係做自己，無呢啲嘢，我都覺得佢係好Sweet嘅一個女仔，我從來都唔驚，我成日覺得我比較與世無爭，希望大家都和和平平，係好事嚟，公司有咁多優秀嘅人，百花齊放。」

Hana笑言常常聽Shiga唱的歌。（黃國立攝）
Hana笑言常常聽Shiga唱的歌。（黃國立攝）

連詩雅強勢加盟「星夢」 威脅吳若希、菊梓喬地位？
【萬千星輝】視帝因Juno冀2019年再戰歌壇︰想音樂上畀到觀眾驚喜
孫耀威為工作放棄與老婆旅行 強調唔使送禮：買乜畀佢都無用

吳若希
連詩雅
星夢娛樂
本地樂壇焦點

你可能感興趣

吳若希攬實囡囡騎住老公 一張相話你知邊個係屋企話事人
即時娛樂 2018-11-17

TVB御用作詞張美賢詞窮？ 主題曲必定會出現呢四隻字
音樂 2018-10-23

吳若希結婚一周年老公掛住瞓 神回應：梅艷芳生忌？
即時娛樂 2018-10-10

吳若希繼續爆老公疑似一腳踏兩船：追緊我時送99支花畀另一個女仔
即時娛樂 2018-09-29

吳若希曾被老公背叛 給予機會才知對方可付託終生
即時娛樂 2018-09-28

男藝人堪稱「女神收割機」 盤點7位歷任前度巴打勁葡萄
即時娛樂 2018-09-10

吳若希自稱「星夢四打六」 準備問老闆：我係咪俾人雪咗？
即時娛樂 2018-08-30

【港姐2018】你看不到的港姐畫面 廣告時間最啱上網化妝偷食
即時娛樂 2018-08-27

【港姐2018】點評紅地氈女星 田蕊妮白色透視晚裝靚絕全場
即時娛樂 2018-08-27

【港姐2018】大紅晚裝驚喜定驚嚇﹗西裝吳若希比露肩麥明詩出色？
穿搭筆記 2018-08-27

【森美旅行團2】森美笑吳若希同麥美恩冇身材：吸睛度低
即時娛樂 2018-08-20

吳若希激罕公開囡囡正面樣 網民大讚可愛兼溫提唔好成日食奶嘴
即時娛樂 2018-08-12

吳若希唱《延禧攻略》主題曲 正式宣佈重登「洗腦歌后」寶座？
即時娛樂 2018-08-02

00:41
吳若希IG曬巨型鑽戒宣布男友求婚：還好，時間錯的，人是對的。
即時娛樂 2018-07-25

【多功能老婆】吳若希周柏豪一見面就會鬧交：我哋之間出現咗誤會
即時娛樂 2018-07-23

【美女廚房】馮盈盈鹹親蕭正楠 吳若希廚藝咁渣1歲囡囡認真受苦
即時娛樂 2018-07-01

吳若希自嘲蠢到連自己都頂唔順 老公Alex變暖男 ：大小都我照顧
即時娛樂 2018-06-06
00:45
《森美旅行團2》正式開拍 吳若希加盟又可以瘋狂問「點解嘅」
即時娛樂 2018-05-28
吳若希生日蛋糕寫錯名 笑老公係咪送畀第二個
即時娛樂 2018-05-23
00:22
盤點十位 TVB 現役女星學生相 李佳芯陳自瑤最清純
即時娛樂 2018-05-07
吳若希女兒生日齊齊收鑽石項鍊 老公呷醋：Where is mine?
即時娛樂 2018-04-29

吓
原來係同期

有幾奇

其實係咪剩係簽歌手約？

娛樂新聞台 | 連詩雅 加盟星夢娛樂！

睇得出佢真心爽緊

星夢：全港第一唱片公司

貼成段垃圾出黎做乜9

三隻g集結

debut:

何雁詩: 2009
(雙一姐)shiga and jinny: (6月, 10月)2010
kayee 2011
謝文欣: 2013
(二妹)hana: 2016
(三妹)joey: 2018

究竟星夢有咩咁吸引

估下佢哋兩個有冇扑過野

角大友最愛 連c呀

連>>>>>Hana>>>>>>>>吳若希

上咗電視會易啲返大陸搞巡迴演唱會

條褲係咩事

銀河唯一的秘密 公廁裡頭含柒

仲有谷微同大面bella喎

連詩雅同吳若希夾住Hana
著對咁既鞋都仲低半個頭

本來諗住jinny會有機會去蛋記 但連黎左佢一姐地位更x固 又多左個好傾概朋友

佢地幾多年

大面同硬C同期

但佢喺華納完咗約之後真係勁霉
入星夢都好嘅

你唔係認為星夢會放人出去呀

Do姐加油！

Dllm

乜

都好，唔駛嚟嚟去去都係hana若雞

當年佢兩人又真係幾好j

兩個

岩架啦
跟埋星夢tvb一齊仆落去啦

星夢成隊史篤城咁 係咁接收四大啲棄將

其實好L正

柏豪神

最後降班收場

2大腳神同一隊喇

吳連菊

無歌就會放

go mate lei

曼聯就真

以前做野見過佢幾次 佢好好人好有禮貌

大合照個張成班都無星味，好似去睇人演唱會係人塊版到影相留念咁
何𠥔詩成個啤酒妹咁

明明只係唱片發行約

於尖沙咀一間酒店舉行加盟儀式

星夢D 音樂係俗氣
但係優勢係可以向演藝發展
加入星夢對而家音樂搞唔起既Shiga絕對冇壞處喎

好撚正

幾時肯開星夢二部
放d 2打6 柏豪shiga bella富橋落去

求取代吳弱雞

歌係好但紅唔起

tvb成日都係酒店搞記招架啦

shiga好有星味咩

吳若希（Jinny）、何雁詩、菊梓喬（Hana）、戴祖儀、林穎彤、谷微及伍富橋都有現身恭喜，陣容鼎盛

真係成間公司都係暗星

老雞

三大MK歌皇
男歌手PH
女歌手Shiga
組合DJ

好想屌hana

戴妖是咪最正

連>>>>>吳>>>>>>>>>>>>>其他

仲有無得唱《到此為止》同《說一句》?

暗戀周柏豪

三個都係華納出身
前兩個先後轉會星夢
唔通DJ都...

屌那星，又多隻雞爭飯食

尿片咁

陣容鼎盛

同意拉舒